新fb page <講事沙龍>

好好睇，大家都要去睇下。

我冇野講

傻警子

「七黑」團結打倒白色恐怖

睇睇下原來個page都開左好耐下，只係冇愛港xx果d咁出名。